HKUST biochem-> CUHK mbchb

何文傑

BSc in Biochemistry

最難忘的校園生活經驗
學習的經歷使我難以忘懷。每當考試完畢，我的心神總被那網上的成績單牽引著。登入對話框查看成績，身體彷彿在做帶氧運動般，心跳率瞬間提升，令我喘不過氣來。或許，我說得有點誇張，但相信校友都會認同，這是最興奮刺激的時刻。

我心目中的科大
天空、地球村、跨領域、放大鏡

升學
香港中文大學內外全科醫學士課程

UST biochem

My most memorable experience was derived from my study. Checking grades in the administration site was the most breathtaking moment in HKUST. No matter which grade I got, my heart beat rapidly. This was undoubtedly a significant thing that would not vanish in my mind.